[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(7) 1003·04 香港FM 大發！！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

留名

FM大發

我要見你呀

whatsapp group有人話見到佢朋友個名id完全一樣但佢朋友訓左唔可以肯定
而佢朋友用gmail的

Lm
手機黨表示不能開有template既po
唔該bjy

就黎要置頂

身係絲帶 心係巴打得唔得

新po留名

我愛連登嘅大家
雖然唔抱希望就冇失望
但都係真心祝大家4號場會中

希望呢到所有巴絲報左4號既都會中 集氣集氣集氣

幫自己集下氣先

[member]歡迎大家黎搵我地
到時3號下晝我同五餐會擺低tg比大家
大家可以搵我地黎拎野啊 /member]

好難得既熱鬧呀

多謝

果啲係咪好早預定send 59分咁

有冇諗過個啲可能係買福利呢

一陳尹鈞相絲打起身應該會嚇親

係喎追po追死佢 本身12點幾上左床估唔到你地傾咁耐

大家冇秩序可言

尹均相一上水就俾我地屌老母

我愛大家

諗緊入唔入多隻

H.O.T Candy

實物好得意

佢地可唔可以出隻細版

我想帶住佢地周圍去

個表有問題.....我7分鐘後先sd到出去

你呀 最衰都係你呀

搵唔到既

仲有金在奐你呀

[member] 感謝

各位早晨

心都跳埋出嚟 屌

好耶乜鳩都無

老母

屌你老母都係去接機算

恭喜情敵 我乜Q都唔中好撚灰 唉 麻雀呀

[member]而家覺得nu'est好抵睇
起碼VIP唔洗抽保證有握手
唯有寄望下次WO下次黎開con仲有得握[ /member]

10.4名單清晰ver 唔洗睇到眼殘

係高清版既絕望

嗚呀 我中左呀
有得摸旼炫手仔啦

Wanna City ep1 engsub

Wanna City Behind中字

[/quote]

點解我地見個面都咁難

今日機場圖？

170916 機場

差D認左邕做訓

好唔願意

今日機場???

好可愛呀佢地

要安全到香港

有冇人中咗1004拍手但未收到email
我朋友中咗已經收到 但我仲未
係咪因為我填咗gmail

點解佢地好似岩岩先出發

正呀

好想同佢地講香港好熱

有朋友同佢地同機但佢唔識wanna one
係facebook post出黎話應該係同某男團同機 好葡萄
（佢以一個純路人角度影所以1d都唔清但其實係近距離）

岩岩收工經過停車場已經有堆人坐係度等緊

vip果邊？

正常VIP出啦
大堂就算有食Q都係假的，跟記者

佢地黎香港會唔會幻想機場出黎都會望到下夜景

但現實係機場出黎5分鐘到酒店，個場又係機場隔離

不過我問個fd11個人都應該vip

早知聽個fd張野企下

好得意 佢隻耳仔係咪好番啦

好核突...

著牛仔褸真係無敵 Feel 到佢地會去觀光

我寧願依個頭都唔要中分

佢終於唔腫

洗洗眼雲係咪腫左

仆街唔識行

係

大家聽日睇得開心啲

淨禁區望到d相都覺得多人

有冇人知fan meet邊個做mc呀

睇見都覺得熱

係咪冇行vip

做乜好似嚇親咁

近來好親珍映既旼炫

因為冇左個l

送給大家

「kswiss簽名會- 粉絲問了被子裡為什麼用iPad看了邕的舊照，丹尼說不是找來看的，是朋友截圖發過來的，丹尼並沒有twitter 」

咩fd send cap邕邕圖俾佢咁pk

唔知今日會唔會講畫蝗語呢

同我拎開隻手
屌 我覺得佢哋叫咗呀頼教佢哋幾句

今晚有waana one既idol tv睇

弱弱一問 有冇人未買飛 然後糾結緊買幾錢黃牛好
搵到有D位幾靚 但又冇福利

block A row J原價但偏左點睇

wanna one幾時着

Eider CF

絲打係邊度見到架!!
我想要10.4場呀
"個位係旼炫佑鎮fans先岩"
我鐘意ong
不過依家應該唔拎得團票? 係要預訂果陣先有?

7十幾好側 我之前先放走左張7十幾
不過其實唔係頭廿排
應該都睇唔到D乜 預睇mon
絲打睇今晚?

你哋要加油呀

help 仲有霖霖既牙齦
加上迷人既笑眼
想問下d位邊個member對住咩number
冇追post 麻煩絲打們教路

霖同邕點解擺埋一齊
最唔鐘意既霖霖
同最愛既邕邕

開定新po先

益全世界

邕邕

sorry 我係新仔
係咪傾機密野整番細D字型就ok?

你打字上面有行野有個鎖
如果你quote緊個層樓主加左密就跟手加番
其他野自己決定加唔加
你自己覺得係機密既唔想cdrom見到咪加

琴日訓得勁差 斷斷續續訓得果4粒鐘我諗

訓唔着

我都係 所以我今日走左堂

係 4點撻落床 6點都未訓到

bjy大站仲未有飛

唔理啦 食個譚仔再買個包就9衝去會場

好快見呀我地

今晚見喇仔

今日呀

妖
第一張就中奶

又扮可愛

屌啲站咁早派 2.30就派

唔好餵奶 餵我

40degrees呀

飲水嗰陣真係好誘人

我拎到丹聖啦好撚開心呀

早兩日都開過8000之後升左

藍con真係好正，估唔到佢都玩呢d

唔係點氹你哋買

為左FM第一次留言
我宜家啱啱先過大欖隧道咋，仲有無人派緊周邊

終於放工 依家衝返屋企再狗衝出黎

之前有人p左佢藍con銀髮好正

就尼見到班仔既絲們心情如何
雖然唔係今晚睇 但都好high

就死

你問下highknock

新post 已開 1001 唔好開